求助巴打們

求助 係正常定要整 pro max用左一星期唔夠
黃到阿媽唔認得 轉一轉angle由白變黃

正常既, 自動white balance jea

咁有冇得熄左佢

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個